統計下連登有幾多人開咗sofi

正評：開咗 用緊
負評：開完 棄咗